徐時論 再論YouTube：三個比喻： 1/ 老公要老婆接受小三、 2/ 要法國名廚煮中菜、 三、要情歌填詞人寫維

#Patreon #YouTube #黃標

徐時論
再論YouTube：三個比喻：
1/ 老公要老婆接受小三、
2/ 要法國名廚煮中菜、
三、要情歌填詞人寫維穩歌詞。

徐時論TsuisTalk
87.3K subscribers

#Patreon #YouTube #黃標

記得CLASS啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************

My Patreon page：
My Facebook Page：
My YouTube channel ：